嚴選唔同國家ge英超第一人

瑞典：Ljungberg
俄羅斯：arshavin
白羅斯：hleb
挪威：solskjaer
丹麥：eriksen

N ben

支那：戴偉浚

丹麥點會唔係n ben

英撚：連美斯

瑞典唔係伊巴？

樓主阿狗

丹麥： 賓神

朝鮮: 朴智星
조선: 박지성

阿根廷：美斯

中國：苑大將軍

丹麥會唔會唔係舒米高呀

香港: 陳7

地球國： lord ben

支那點都係孫繼海啦
同埋范大將軍都冇踢過英超

撚有踢過英超咩呢條廢柴 認真答 老孫

亨利
牙朗
阿古路
孫興民
中田英壽
朗尼
古莊臣
大衛施華
蘇拿/迪肯尼奧
傑斯

亞美尼亞：米希達恩

香港:陳7

芬蘭: 希比亞

挪威我會揀費奧

加蓬：羊
埃及：埃及

加蓬 奧巴美羊
應該冇爭議

Nakata 係保頓冇咩野做過

架仔要 岡奇啦

Mane
Salah
keita
Robertson

尼日利亞 伊禾比

岡崎慎司甚至吉田麻也都先過佢啦

Okocha啦

中國：孫繼海

蘿白神同費查 好難揀
暫時會揀費查 但過多兩年蘿白神應該會有代表性d

Sob一定係最出名嗰個啦
要計計懷斯都未到費奧

班拿約

德國：高普
蘇格蘭：堅尼米拿
土耳其: ozil

廢囉on9

秘魯-蘇蘭奴
哥倫比亞-艾斯派拿
委內瑞拉-朗當

連迪洛夫？

張子岱正選上過陣

法國：雲加

salah

杜奧巴

朝鮮解北韓

英人都冇理由係朗肥
點計都係老舒

唔係英超

幾內亞 拿比基達

法國: 雲加

剛果： 雲耶馬

蘇斯克查係英超乜都贏晒，無可能唔係佢

龍格堡 伊巴都排先過佢

貝利都當英超？

美國 丹普西
加拿大 拉辛斯基
阿美尼亞 米希達恩

Jelly 做到自己位置上第一人喎 廢查憑乜

香川真司吧

夏世三

講表現其實岡崎較有說服力

靠屈榮譽

真 攞英超果季佢幾鬼勤力 有時唔係話名氣大 踢過大會先可以做第一人嘅

踢曼聯

簡東拿定亨利

獌迷話係就係

愛沙尼亞-潘姆
格魯吉亞-堅克拉錫
直布羅陀-希堅保咸
拉脫維亞-柏夏斯
阿曼-艾哈比斯
菲律賓-艾夫列治

一定係亨利

Yaya vs Kolo

Silva vs Cesc

KDB vs Hazard

Giggs vs Bale

哩幾pair點揀

5次英超掛
我覺得兩個都有資格嘅

布朗屌打謝拉特

杜奧巴
Silva
世三
Giggs

如果我個考量係咁單一就唔會話兩個都有資格啦

完全醒唔起巴哥都係科特迪瓦咁應該係巴哥

咁不如分2個
一個榮譽第一人
一個實力第一人

巴西: alisson
荷蘭: vvd
蘇格蘭: robertson
喀麥隆: matip
英格蘭: henderson
塞內加爾: mane
埃及: salah
德國: 高普
瑞士: 沙基利
希臘: Tsimikas
畿內亞: 拿比基達
日本: 南野拓實
比利時: origi

巴西 羅賓奴

澳洲 Tim Cahill (比起 viduka / kewell 更有代表性)

俄羅斯一定係艾沙雲掛

傑斯有speed

西班牙 泰亞高

Yaya
泰亞高
Kdb
Bale

吓? 朴智星唔係朝鮮嘅咩?
仆街我男朋友呃鳩我

Kolo
摩蘭奴
米奴列
Harry Wilson

踢得二季

南朝鮮

留名睇朴智星 孫興民大戰

成就黎講梗係giggs同yaya

伊朗 查漢巴殊

Drogba

肯雅

英格蘭英超第一人係咪舒利亞?

肥仔?

澳洲 卡希爾

波斯尼亞 迪斯高

Ya ya 唔夠巴哥勁啦

冰島 古莊臣

上季孫興民剷斷人地隻腳之後
畀人踩到地底泥

Kolo 不敗金盃

庫拉索 馬天拿
肯亞 雲耶馬
多哥 艾迪巴約
洪都拉斯 費古路亞
阿曼 艾哈比斯
安哥拉 文路祖
菲律賓 艾德列治

保加利亞 貝碧托夫

艾蘭尼？

如果計出場時間就好難講
費奧係正選
蘇斯克查長期後備
球隊影響力費奧>蘇斯克查

bale冇speed點入到國家隊？

你可以google吓史上最出名/有影響力嘅挪威足球員
搵唔搵到一個source話費奧>Sob

簡奴

丹麥：舒米高
冰島：古莊臣
芬蘭： 列馬倫
荷蘭： 柏金
比利時：夏薩特

迦納 : 艾辛

科特迪瓦: 杜奧巴
多哥: 艾迪巴約
加納: 艾辛
尼日利亞: 米基
亞爾及利亞: 馬列斯
塞內加爾: 文尼
埃及: 沙拿

克羅地亞: Modric

希堅保咸係咪已前史篤城嗰個?
果時直布羅陀仲未有得踢國際賽

點都應該排我曼香川真司先

尼日尼亞我絕不同意米基爾

簡奴同奧高查完勝

德國:卡利奧斯
西班牙:摩蘭奴
英格蘭:連美斯
巴西: Andreas Pereira
法國:巴卡約高
荷蘭: Vincent Janssen
阿根廷:洛祖
葡萄牙: Bebe
比利時:贊奴沙
意大利:巴洛迪利 (Liverpool version)
哥倫比亞:古亞達度

厄瓜多爾:華倫西亞
美國:丹普西vs.侯活vs.當路雲
南非:派拿
烏克蘭:軍刀
斯洛伐克:史基泰爾
以色列:班拿約

象牙海岸 : zaha

點會唔係drogba

係都 kolo toure 先啦

有代表性過費查我同意
但點樣係左閘第一人？
艾夫華 A高爾比你食撚咗？

係話呢2年都係佢第一，冇人講緊全個英超歷史第一喎

個post講緊成個英超嘅國家第一人 你又講佢呢兩年左閘嘅第一人👍🏻

咁蘇格蘭左閘佢唔係成個英超第一人？
定艾華 a cole 轉撚左國籍唔撚知

做到自己位置第一人？咪左閘囉
你做乜撚野
你唔係你講緊佢做到係自己國家嘅位置第一人喎

踢曼聯就是錯

Jelly 做到自己位置（左閘）上第一人（左閘第一人）喎 廢查（防中）憑乜

佢係近幾年最強左閘
費查打後備 憑咩

你做乜啫？我一開始咪同意咗佢係英超蘇格蘭第一人囉
我係唔同意條友話羅拔臣係左閘第一人喎

ching ho sick ball

係都dejagah啦